{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 에이치에비뉴 - H Avenue 목포평화광장점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度243%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後4時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前12時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "建物内は禁煙ですが、建物の出入り口前に喫煙スペースがありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。ただし、未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否となる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には、100%の払い戻し処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店で随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の扱いについて教えてください。",
            "answer": "客室内の物品は大切な財産ですので、器物破損時には賠償が行われます。お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものについて教えてください。",
            "answer": "特典としては、静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度243%を誇る全客室禁煙などが提供されます。また、マットレスの交換も完了しています。"
        },
        {
            "question": "大型車や大型バス、貨物車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車や大型バス、貨物車の駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 424
    }
}